Consulum投得「香港重新出發」公關服務合約

Consulum
有啲咩往績??

同沙地政府沙白既陷家剷
OFFICE 係IFC 2 期

5000萬

簡潔咁形容呢類賤人公司公司範圍

The Alliance for Lobbying Transparency and Ethics Regulation
位Katharine Ainiger 形容呢類賤格PR 公司:

"These companies whitewash their clients' images(洗白客戶形象), smear dissidents and opponents(抹黑異見者及反對意見), run elections(干預選舉), hide abuses(cover警暴虐待市民行為), and lobby for lucrative investment, trade deals, aid, and political support with the EU institutions and member states(運用不同手段遊說其他國家，組織，團體取得援助支持). And we have no way of knowing for sure who they are, how much they are paid, or what they are up to(神秘無限的維穩費),”

公關真係一種呃錢既發明,提供左自欺欺人既服務

外面係英國公司，出到黎都係支那product，因為要please老細。

基本上乜野人做都得

d 員工應該都殺過唔少人

推

有無巴打一齊去Interview~??

願所有公關不得好死！

作為一間咁大型既公關公司，6百萬美金一年唔係好多錢，我諗沙特俾得起應該唔止呢個價，我又唔太擔心呢類工程會慘得過依家班五毛日洗夜洗

不如先令佢地公司有關公災難
我地咁耐以黎既國際線唔會差得過任何一間公司吧
先狙擊佢地

可能佢好快都需要一個pr

佢地有咩廣告客幫襯想支持下